［新招］ 美擬對低估本地貨幣滙率國家徵反補貼稅

美國商務部提議，對低估本幣兌美元滙率的國家開徵反補貼稅。

商務部部長羅斯(Wilbur Ross)於聲明表示，這項變化警告海外出口商，商務部可以對損害美國產業的滙率補貼實施反制，並表示他國將不再能夠利用滙率政策，損害美國勞動者和企業的利益。

支那仔又中槍

呢個棋局究竟有幾大?

貶值都唔得，呢次真係要食草

其實港幣都係被低估。

預先做定嘢防你新招

點解？

維尼嬲到係office掟爛晒d蜜糖樽喇

你上網搵巨無霸指數，大把新聞講。

巨無霸指數都唔準嘅

支那成日捉人惡意沽空
今次到支那畀人捉到正一正